Kohto korra pärrast ollid koko tulnud
Kohtowannem: Hans Poumann
abbimees: Tõnno Kirschmann
abbimees: Jürri Mesner
Kirjutaja H Aunberg 
Kohto käiad ei olnud, ei olnud ka asjo selledata
Kohtowannem: Hans Paumann. XXX
abbimees: Tönno Kirschmann. XXX
abbimees: Jürri Mesner XXX
Kirjutaj:a HAunberg. [allkiri]
